【想走的人留不住】尼馬始終心儀皇馬，巴黎難以留人？

雖然巴黎聖日耳門依然決心留下巴西球星尼馬（Neymar），但來自西班牙的《馬卡報》則指出，這名前巴塞隆拿翼鋒依然相當接近加盟皇家馬德里。

該報稱，無論是尼馬本人，抑或這名巴西國腳的父親，均相當願意推動是次的轉會，皆因在登陸法甲後，尼馬才發現自己仍相當鍾情於西甲發展。據悉，這名PSG翼鋒其實曾經萌生回巢巴塞隆拿的想法，但「地上最強」已沒有容納尼馬的空間，畢竟在此子去夏轉會後，華維迪的球隊已接連簽下奧斯文丹比利和古天奴補充，而法國前鋒基沙文現時亦接近來投。

故此，尼馬欲投皇馬的想法便變得愈見強烈，但當然，聖日耳門毫不打算於今夏放人，並希望於未來的日子裡，繼續重用以尼馬、卡雲尼和麥巴比組成的進攻三叉戟，所以他們並不考慮主動出售該名巴西國腳，除非銀河艦隊能夠提供一份難以拒絕的報價。

叛徒

想同我朗搶位踢

巴黎咪撚放啦
話黎就黎話走就走咪好冇面
最多攬炒，反正巴黎大把錢

阿朗批唔批先？

用2億踢一季

用兩億嬴個法甲同歐聯十六郎

一季都冇
你未計佢傷